有冇巴絲係讀environemnental science/engineering ？

讀呢兩科出身嘅巴絲做緊乜？
之前做左4年main con EE, 而家失業搵工中

冇前途嫁

隔離有個post巴打做梗聯合國

轉行啦
無前途
我就是例子

巴打轉左咩行?
香港冇工程讀環保真係食屎

地盤做environmental officer?

點解失業？ 俾人抄定自己走？

自己走啦
想轉行

四大Main Con: 新昌 俊和 中國建築 保華

main con 大電/細電, 邊範先？

BTW, 為何失業？

辛昌而家係咪仲係狂炒緊人？

可以去做beamplus, GBC 果D consulting Firm 度做,
又或者去big4 做sustainability advisory, 但BIG4 好多人同你爭............

我做咗三個月consultant覺得呢行真係食得屎 轉咗去做compliance

除左中字頭仲邊有main con好撈

Consultant人工好少但工作量多
愈黎愈覺得入錯行

有冇讀環保嘅巴絲撈埋安全？

讀envs 今年畢業
可唔可以講下你之前份工做咩架

之前個同事pt 讀msc environemnental science, 入左中電

係地盤睇下佢啲野啱唔啱法律要求（9成都死鳩梗㗎喇）
做下啲paper野 （report/plan)
搞下training 行下inspection

最重要係畀人屌下咁

env science真係無咩用

Agger
乞食科之一
除非入正苦

巴打之前做邊個地盤
大家同行

suppose唔係我做 但個安全主任成日都洗我做野

HSE一家親

沙中線